嚴選高質公共交通工具乘客

紅van 最強，沒有之一
極少蝗
極少蝻
搭得嘅都係地道香港人
司機夠膽屌無理乘客
平民價錢，F1 速度

請出招

紅van好撚貴喎(用買垃圾學生價)
又要等齊人先開車 等到2047
又要畀現金

元朗去上水嗰架啲蝻多到爆喎

F1速度？你試下未上滿客

巴士上唔上齊客都係咁慢
地鐵可以將半粒鐘嘅車程變到一個鐘
紅Van 齊人感覺就好似16 個人夾錢搭的士咁

速度宜家已經收咗火，未限速果陣成一百卄幾飛青山公路勁癲